「突發」國務院系攻陷上海

新華社上海8月18日電（記者郭敬丹 仇逸）上海市十五屆人大常委會第二十四次會議18日審議並表決通過有關人事任免事項，決定任命陳通為上海市人民政府副市長。

此前習派鷹犬，前上海副市長龔道安落馬。
宜家係國務院系統出身嘅陳通頂替佢。
此人係李克強推薦，48歲年紀就做上海市副市長，係胡溫團派重點培養嘅第七代領導人。

習派
総幫主:習近平
副幫主:栗戰書
四大護法:丁薛祥 劉鶴 黃坤明 王小洪
地方堂主: 陳敏爾 李強 蔡奇 李鴻忠 夏寶龍

陳通係北京大學歷史系畢業，碩士論文「論美國六十年代的反文化」

大陸《財新網》報導，陳通是四川平昌人，1988年還不滿16歲時就考入四川師範大學歷史系，1992年考入北京大學歷史學系研究所時也才20歲。

官方簡歷顯示，陳通長期任職原文化部，歷任文化市場司音像電影處處長、稽查指導處處長、文化市場綜合執法辦公室主任、文化市場司副司長、司長等職。

報導稱，目前全大陸已有至少46名「70後」省部級高官。2020年以來，則有五位「70後」京官從大陸中央部委空降轉任省級政府副職，分別甘肅省副省長程曉波、河南省副省長劉玉江、湖北省副省長張文兵、吉林省副省長李偉、以及上海市副市長陳通。

區區一個副市長，習派入曬政治局啦

栗戰書

趙樂際

陳希

李希

趙洪祝

楊曉渡

王滬寧

劉鶴

何毅亭

丁薛祥

鍾紹軍

黃坤明

夏寶龍

李強

何立峰

巴音朝魯

陳敏爾

蔡奇

舒國增

樓陽生

應勇

陳德榮

劉奇

軍閥割據

減速師要反擊？

唔好啊

LM

控制唔到市委書記,政治局,軍隊都係枉然
係扮退比牌美國親共派反攻

再者中共咩派都有涉及反人類罪

強仔做到總書記嘅話柒婆應該要驚

up

屌 唔好減速呀

我勸李總理就唔好鋒芒太露啦變成第二個劉少奇就唔好啦

一笑置之